痴線牙fred真漢子

認自己食左硬c 唔會收收埋埋 真男人

牙你老母

你收撚皮啦 搞事出番去

牙FAT